三十幾歲人, 有咩方法搵啲十八廿二既妹妹仔做肉便器同性玩具

真心求教

no money no talk

橋就我諗
閪就你屌

叫雞

想搵蘿莉呢???

有無米八？ 靚唔靚仔？

學我咁日日行樓下間小學

有錢，包條女

有冇直男入lift俾仔圍, 發夢醒係條女摸自己?

做中學老師

我十萬一個月

$$

好易姐 三十幾歲 又唔係六十幾歲

唔好講ibank front office

就算只係普通專業人士 醫生律師個啲

應該都至少十萬到十五萬一個月

要溝妹妹仔有幾難？

無十到十五萬一個月呢
我想食囡又唔想比錢

早排先有個post講學生妹易溝

其實溝妹妹仔係唔駛咁多錢，你搵兩三萬同10幾萬其實冇咩大分別

有睇, 好似有條戇鳩學生妹比個人夫呃左隻豬
點解呢啲機會輪唔到我呢啲毒L

點識先係重點

叫隻雞算啦，唔好害人

18都叫蘿莉 巴打屌開50路

"想搵蘿莉呢???" 同標題好似無關係喎

想屌免費雞

番屋企打飛機啦賤男